我好辛苦，我控制唔到自己發癲

佢哋個個都好憎我
憎死我憎死我憎死我憎死我
所有人都想我死呀

咩樹牙

男定女先

我都成日形住啲人好憎我
思覺失調圍爐

收皮啦陳生

樓豬係蝗?

知道自己癲咪幾好囉 食藥啦
我屋企人痴線 睇左幾年醫生
到而家都仲係未認自己有病
一唔睇實佢就唔食藥 出去搞事
我都就黎癲喇屌

爽，一齊發癲啦

冇需要控制

我都有被害妄想症